外國人其實都無關注過菲律賓823件事

例如BBC個網, 都無提這件事, 反而四年前1個台灣漁民出海被殺就有提

會唔會係菲律賓一年都唔知幾多單同類事件所以冇關注

小菜一碟
墨西哥 南美 中東 日日發生

個世界圍住香港轉架

我無記錯既話，菲律賓貌似年年都有綁架外國人同殺死既事件

台灣當時有專題節目，National Geographic有拍特輯